有願望？講暗語！ 「堅燈神」蕭若元幫你實現！

想笑死人咩蕭生

Push